(突發)疑似葉虎派口罩比白衫，出現第二個車牌

疑似葉虎出現係RTHK最新鏗鏘集?!

有巴打發現疑似葉虎派口罩比白衫

鏗鏘集 派口罩白衫

葉虎

我見到呢幕有車牌

嘗試用software放大

應該係CE8527 或者GE8527，
我覺得似C多d，
有冇人識check車牌持有人資料？

推

Pish

push

GE
C字個勾冇咁高

做實事

查車牌真係冇乜意思

核彈！

查左先講

Push

點會冇 如果白衫軍係佢架車落車
點解釋

推!!!!!

連有佢頂軍帽同電費單既車都唔係本人申請啦
唔好咁大期望
放大高清張圖確實派口罩既係咪佢本人仲實際

連有佢電費單既車都唔係佢
你覺得呢部會係佢個名?

要煲大佢

一樣有佢名，釘唔死
如果第二樣加埋又有佢名

就會諗：有冇咁多巧合？

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

重覆多次
連有佢電費單既車都唔係本人申請
唔好咁大期望

查都冇乜意思
港台去查車牌 都已經發現佢地秒速註銷車牌

屌 咁查黎有冇壞處？

推咗先講

冇壞處
只係9成都唔會係佢本人
所以提你地

乜都唔查等佢自己比天收好未？

查

始終果個係英文名

話唔定呢架車係中咩辦登記呢

唉....
得啦得啦去查啦
希望有結果嗰陣唔好失望

係就最好只要連結到係支那辦既乜都得
話說會唔會有更多車牌影到

唔明你係度講呢d有咩意思

大大力推

有少少關連都夠
愈多巧合就愈大機會係關佢事，佢就愈難甩身

冇
開呢個post都冇意思
直接上運輸署查先最有意思
你依家放晒風話唔定對家即刻做手腳去改....

最怕係各傳媒比人恐嚇禁聲先所以冇左件事

唔係 GE 8527，個牌未比人申請

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Ce8527?

定係架車用假車牌？

堅似樣，要推

查咗先
架車就算唔係佢既都可以揾到其他有關既野
分分鐘揾多個核彈

佢有咁醒就唔會放低架車比你爆

鏗鏘集唔係講第二日即刻畀人註銷左咩

now 新聞記者你好！

鏗鏘集條片咁清，搵巴打還原高清大頭先啦

推啊

8827？

做到野

我記得條片呢個係講有人派口罩
佢應該唔會咁做

8427 ?

推到有人查

愈揭愈多

堅似

推爆佢

點解呢單野淡晒冇人跟

警犬好快做野.....

個個第二個車牌黎

佢個角色唔係大唔係細

作為橋樑 同班黑社會熟

行動當日到場支持派下口罩唔落手

好正路

up

多謝你呀8527

推！

仲有佢知自己係咩身份
應該唔會用自己車
車牌應該冇太大意思

Ge8827 有人用緊 可以繼續搵落去

十成10係啦屌佢老母，邊度會無端端一堆古惑仔入邊有個戴眼鏡短頭髮嘅潺弱書生

係
個樣同髮型真係越睇越似佢本人

葉虎單野好似完全冇人理
定俾人滅左聲

似係GE8627

可以試吓

推推推
今晚放工番去重溫揾證據

最少都睇下條個出車出人
加以清算

我諗記者都好難跟進落去

查左先 推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

最少都睇下邊條村出車出人
加以清算

通常查下查下就好多發現

不要推

幫手搵

Y

Pishhhhh

鏗鏘集好似有提,姓林 報住葵涌
723已經取消登記

核彈

我會集會
我會罷工

推到有真相

Ge8827 有人使用

Strong push

TS乜柒嚟。另一架

Td318

港台應該有片影到佢正面/距離近d

點都好
查到乜無人知 查左先

真係勁似

大家可以用td 318嘅form

做左先講
唔好放棄線索

其實可以搵航拍紀錄低南邊圍d車牌

運輸署應該有, 但可能要課金

靠大家

Google td318 好似都係幾十蚊

應該唔係8827，
我down左段片落黎 再放大黎播，
第二個字左下角應該係空，
我估唔係5就係3。

對啊

一定要將矛頭指向中聯辦

八月五 齊罷工

推佢老母仆街

其實會唔會有英文版？可以send俾外國傳媒睇

CLS！

重要, 推

check 晒所有可疑combination

一定有古怪?

推 小心查證 最後唔係唔緊要 但唔好炒車

無意思都查到人名啦豬

上次有解放軍帽架車都查到人名
然後?

好大機會

一撚樣，無人再提

其實點 check 嗰啲汽車登記人嗰啲

推啊
文宣巴打拜託你們
傳比外國傳媒！！！

Lm

會唔會註銷了？鏗鏘集影到另一架白車，查冊時發現那車牌已於723註銷了

8月5 大罷工

咩人可以進一步查冊？係咪記者先得？

應該唔夠你老母咇你出黎果下失望既

好撚驚你主人俾人查到呀?

任何線索都唔應該放過

...全世界冷處理

pish

滅罪鑑證科同事？
Pish

維穩

人地查又話無意思 咩都唔好查 警察打人又唔好查最好

神探

推，查撚到佢仆街

查到都未必拉到佢，但俾料佢啲政敵都好呀

推啊屌

起下底判斷下我咩立場啦懶到你

笑撚死咁都可以拉埋一齊講
查啦查啦有真相再返黎bin我c
唔查死全家快d去

運輸署
hkd 45

幾似樣，推

葉虎呢單擺明堅料黎
三毛而家要洗走呢類Post等人冷處理, 唔可以比佢地得呈

推到有人查到證據

85大罷工

PUSH

香港人開始習慣...依場運動...唉

大佬呀
如果d車係同一個人嘅，佢又會唔會723註銷得一個唔註銷埋第二個呀？

平心而論 係幾似樣

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

4527?

有合理懷疑足夠煲大件事迫使土共回應/割席
當佢回應時，就係柒既時候，因為講大話通常唔會經大腦，冇邏輯

你地真係好敏銳

呢鑊你仲唔冚家剷

push!

岩牙，扑開架車查最好

好波

堅推

無錯 似乎警察真係有諗過車牌出現係直播既問題

但鏗鏘集記者能查到註銷前的登記人資料，會不會記者都有這途徑追查？

要即知好似要親自上運輸署，推比蘋果啦

而家講左出黎，香港電台有原片，可能會清楚啲，包括派口罩條友個樣，

不過師兄好波，夠細心

仲捉唔到你隻隱性支聯辦走狗，係咁叫人唔好做唔好做，做咗冇損失嘅嘢點解唔做，你好驚咩

葉虎電費單同頂舊軍帽都未煲得大

你唔識字?依家叫緊你地去wor
快啦快d出結果黎bin我c

竟然冇人理呢點
火集中到何妖到其實不智

召喚RTHK記者

根本係本人黎

條片前d或後d應該會睇得清楚d條友個樣

呢d圖係要縮細睇個形
唔係放大

推到全港媒體都知

我無野講

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推呀

點睇？

取消左登記既係另一部車，係夜晚接走啲人
我估車牌係 ST709

個頭側邊剷青位又似，剷淨一忽黑色

樣又似

咁岩又會有真公安帽 又會係有張單叫Yip Foo
真係可以咁多巧合?

仲有副眼鏡 大家都係無框眼鏡
兩邊都係銀色邊 近耳仔位係深色/黑色
又咁岩既?
樣似 髮型剷青match 眼鏡match

8527
8827
8327
8627

再推，中聯辦官員ICAC拉唔拉到？

緊係唔得啦

723註銷都唔緊要，去運輸處TD318俾35蚊查7月22號車主係邊個都可以，318係可以查指定時間，就算查7月22號2359都可以

葉虎要比全世界識

想補充一點，記得上次有人查到有軍帽車上有Yip Foo拼音的信件，然後有人澄清說葉虎的英文名字拼音不是這個。

今天在FB看到這個帖：

大家認為呢？

外部勢力煽動暴動
求求解放軍快出動保護香港人

其實如果車主真係唔關事仲唔出嚟屌老母咩

事實都好撚明顯

點解冇人煲大

政府一站通幫到你

唔推唔得

推上報

推佢老母 官警鄉黑支勾結

低級錯誤

你會唔會太勁

推啦

個profile pic有老虎
又姓葉

呢個先岩

鼻型極似

Fb 有近鏡相 不過雙眼皮

大家快d backup曬d料!

有冇多d相，推
有咁多線索點解冇人理

我地都係香港人，我願意罷工

Sor琴日係葵廣食宵夜
原本想睇片都冇時間睇

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

On9

文宣調查組 加油

髮線似

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

查係咪用緊唔洗啊
你當申請自訂車牌就得

其實你喺咪 葉虎本人

推撚爆

姑且推下

我冇嘢講

似8427, 唔係8527

我check咗以下既combination
CE8(0-9)27
GE8(0-9)27
SE8(0-9)27

得以下車牌有登記
CE8427
GE8827
SE8327
SE8527

唔好意思，多口講句，我覺得頭一個字母唔係8，好似係4，可能係4427

Check埋
CE4(0-9)27
GE4(0-9)27
SE4(0-9)27

全部都係未有登記

推推推推 咁重要點解冇人推呀

Push到有人查落去

推呀屌你老母

有無清算list

接力

繼續查

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

等返出黎